香港各區風力調查

屯門

仲係一號波
大交合

應承我，唔好自爆

張圖明明係杏花邨行去柴灣果邊個油站

掛又比你屌 唔掛又比你𨳒 掛黎做乜？咪由你返工囉